今日考完DSE有條索腿MK妹抄我牌

今日考完中文一出門就比條女MARK實填問卷
我原本諗住填完就走 點知佢係都要R我電話先比我走
心諗使唔使咁猴禽

醒下啦 柒頭皮

閱

佢想問你關於ive既野

嘻

根本教緊學生作文 只要唔寫已經比人扣小好多分
明抽緊考評局

醒下啦

伯母頭先都截住我R我電話號碼

20後班on9仔

蓋ching

究竟牙蓋retake左幾多年

你最醒 樓主出pole有望啦

ching我都有！睇黎我地兩個都係靚仔

嗰個咪係我囉 今日R咗蓋Ching 電話 ：21800000

牙蓋今年唔玩電波牙

雞黎

呀蓋

你a0

屌你老母親

.

呢個係鋼gum電話

有冇後續 好想知

呀叔，你收皮啦